望住股票過往走勢同百家樂睇路有咩分別?

你都無可能預測到將來係升定跌 閒定莊

冇

真，
太難玩
彈出彈入

百家樂係洗牌個陣已經決定左邊面贏，唔會因為多人買個邊開個邊。股票會有未來既未知因素影響到

邊個知百家樂每鋪邊面贏?

冇 圖表派弱智開

長莊長閒=大牛市大熊市

買升可以守

其實係有啲關係，當佢跌到上次歷史低位既時侯啲人就會覺得可以入，股票價格升跌都有啲心理學係入面，唔可以完全唔睇